請連仔,幫手del post

唔該

捉健身狗呢啲正義之舉，點解要del post?